堂堂奧斯卡頒獎典禮，D囡囡著到時裝災難咁

廉價ol